今日係樓下聽啲廢佬藍絲吹水

見今日放假諗住落樓下公園做下運動
咁公園有啲涼亭實有成班廢佬係到吹水賭錢
聽到啲廢老係到指點江山 話最近啲學校係到搞罷課
遲早教壞曬班後生 要送自己孫仔孫女返大陸讀
要學下點愛國 仲要係到講如果唔係中國
我地點會咁幸福 聽到真係笑而不語
Ps:其實打咁大段野 都係想求下紅黃藍幼稚園事件啲長輩圖 真係唔想有香港小朋友比啲藍絲上輩送上去比人搞 聽佢地啲口音其實應該係本土香港人黎

其實單野仲有冇人記得 藍絲廢老 最緊張就係個仔個孫 有冇人可以整下長者圖比我 印出黎派街坊

同最近一單孤兒園性服務

求文宣手足整啲長輩圖黎比啲廢老知道
佢地口中既祖國就係專搞小朋友既變態
唔想香港未來都變成咁
應該冇家長想自己小朋友返到學要比啲校長或者高官搞掛 愈打愈心痛

咪由鳩佢送囉！班廢佬送哂去集中營先識後悔

大佬啊 佢地就係見自己啲仔女或者孫仔孫女出去發夢先要送上去 好驚大佬去發夢 細佬就比廢中廢佬送上去愛國 藍絲屋企 一見你發夢就會崩潰 因為你反定佢一生做緊既野

推下 係係唔係標題打得唔好😷 冇文宣手足睇到

咁大個有手有腳，況且如果我屋企有呢d廢佬，我啋佢都廢撚事

反鳩佢就梗

咁細呢 有啲屋企 兄弟可以差十幾歲
點解有香港人唔可以做 要做大陸狗

梗有呢d傻西，我有親戚個老豆勁藍，個仔識分是非唔撚so9佢，宜家直情搬左去我屋企住

推下

唔係個個有地方搬 香港出生率咁低 仲要送埋上去
過多十年廿年仲有幾多香港人

其實宜家嘅年輕人都識得分是非黑白有獨立思想，唔係你灌輸嘅野會全部接收，會識過濾過。